
                      otra sin igual grande sos Gary Ross no se que Haria el cine sin ti realmente cuando entraba al cine no me decidia Nicolas a Sarkosky o los juegos del hambre (bueno pero realmente vi las 2)
        
            